想割瘜肉

請問有冇地方介紹？
應該去美容院定皮膚科